其實plan去旅行都幾煩下

真心...
夾時間又麻L煩

夾到話去又話唔想太早起身，但好多景點要一早出發先去到lol...咁撚中意訓你不如留係香港唔好出國啦 on99